武漢肺炎病毒測試樣本 透過Gogovan 同pickupp 上門收取

咁啲車手冇train 過點樣handle 咁咪好危險?

Source:

衞生署今日（四月二日）公布，由明日（四月三日）起，「加強化驗室監測計劃」的參加者可利用數碼港創業學會旗下初創企業提供的上門收取樣本速遞服務，向衞生署送交其深喉唾液樣本作2019冠狀病毒檢測。

在現行的「加強化驗室監測計劃」下，衞生署為所有涵蓋在《外國地區到港人士強制檢疫規例》（第599E章）下地方抵港而沒有出現病徵人士提供免費2019冠狀病毒檢測服務。參加者於抵港後可以立刻前往衞生署設於亞洲國際博覽館的臨時樣本採集中心，即場收集及交回他們的深喉唾液樣本；或選擇在家居檢疫期間自行於居所收集樣本，然後透過家人或朋友交回其中一個收集診所。

為提供多一項選擇給抵港人士以便利他們向衞生署交回樣本，數碼港創業學會邀請了旗下兩間初創企業GoGo Tech Limited（GOGOVAN）和HK PICK-UP LIMITED（Pickupp）（服務供應商）由四月三日起提供上門收取樣本速遞服務。服務供應商在接獲抵港人士的服務要求後，會到該人士登記的檢疫地址（離島及偏遠地點除外，詳情請瀏覽相關網頁）收取樣本瓶，並送到衞生署轄下13間指定診所或公共衞生化驗服務處。服務供應商將直接與個別抵港人士聯絡，並收取服務費100元。有關的速遞服務，由市民自由選擇，並直接與服務供應商聯絡和付費。

政府發言人表示：「香港市民的健康是政府的首要考慮。我們對數碼港創業學會和兩間服務供應商支持同心抗疫的貢獻表示感謝。是項上門收取樣本速遞服務可填補現時的服務空隙，為所有抵港人士提供便利的方式提交樣本，並有助盡早識別確診個案，保障公共衞生。」

一早應該要啦又要人隔離 又唔派人黎收
收樣本時間仲要係晏就1點前 點拎去啊on9

同埋樣本會放入樽再入密實袋 再入多個大啲既密實袋
3重保護 你估咁易漏咩

兩重咋
個樽唔算保護

隻手有病毒就rip不過一早要做啦屌

邊個會夠膽搵條命同佢搏 明知自己冇train過 同埋一有咩意外就成條街攬炒

Gogovan啲人識唔識處理好架

on9

Pickupp 開始搵緊人做